Этот проект представляет собой небольшой курс семинаров по C++ для ЛФИ 

Изначально все материалы были написаны на hackmd.io, но затем перенесены сюда

- [ ] Убрать теги
- [ ] Адаптировать подсветку синтаксиса
- [ ] Сделать нумеровацию строк во вставках кода
